男人老狗第一次做Facial

頭先dup邪骨 加兩舊竟然有facial+一堆唔知乜野

首先例牌dup+bm+hj

開頭去黑頭好痛下（但又爽爽地見到刮出來）
之後就搽左唔知乜野落成塊面 涼浸浸
等佢乾既時候洗頭
最後起返d泥 屌塊面好似用左美圖秀秀咁 滑晒

原來做facial咁爽

(女技師樣ok 波唔大但對腳超正）

屌 認真po

屌 邊區 想試

元朗

青青港？

個技師又係叫yoyo?

感染

樓主可唔可以帶路牙

老老實實女技師係yoyo?

hj2q

me 2

蓋清幾時變左call g 佼佼者

正

之前係高登出過叫雞即討

而家多數dup骨唔屌 驚

中過招所以驚？

半套先係皇道

睇成人台po驚

幾時帶我去馬交

起好港珠澳大橋先